拒絕承認拜登勝選！美國最大民兵組織「守誓者」：會效法開國元勛反抗到底

號稱美國最大民兵組織的「守誓者」（Oath Keepers）宣布，如果民主黨總統參選人拜登在2021年1月20日宣誓就職，該組織拒絕承認他為新的國家領導人。「守誓者」強調，美國有一半的人口都不會承認拜登當選的合法性，該組織會像開國元勛那樣反抗他。

「守誓者」是一個擁3萬5000名成員的保守派武裝組織，由現任和前任軍人、警察和急救人員組成，他們承諾依據美國憲法第6條規定，履行所有軍人和警察的誓言：「捍衛憲法，抵禦一切外國和國內的敵人」。

「守誓者」創立人羅茲（Stewart Rhodes）日前告訴英國《獨立報》：「我認為這個國家大約有一半的人不會承認拜登是合法的。他們不會承認這次選舉。」

他指出，這意味拜登嘴裡說出來的一切都將被視為沒有任何效力或作用，他簽署的任何法律我們都不會承認合法。「我們會如開國元勛們（所做的那樣），最終廢除和抵制（違憲命令）。」

羅茲曾擔任共和黨籍前眾議院議長萊恩（Paul Ryan）的幕僚，畢業於耶魯大學法學院，而耶魯大學是美國聯邦最高法院目前7位大法官中3位大法官的母校。

「守誓者」強調，他們不會服從違憲的命令，如解除美國人民的武裝、進行無證搜查，或將美國人作為「敵方戰鬥人員」拘留以及侵犯他們固有的陪審團審判權。

有槍權真係大聲D

拜登收手la
你都出賣左咁多人
唔好再錯落去

Oh, say can you see by the dawn's early light

叫拜登啲支持者出黎撐佢囉

今次好玩, 講到咁內戰應該打得成

槍權真係美國先賢留落黎最寶貴既遺產

留名睇拜登上斷頭台

A well regulated Militia, being necessary to the security of a free State, the right of the people to keep and bear Arms, shall not be infringed.

再打一次南北戰爭殺盡左毒

真係打,拜登吹雞嗌到D咩人出黎, 咪又係班吸毒失業黑鬼

返鄉下種大豆啦
阻q住哂

我覺得黑命貴同ANTIFA班撚屌會縮沙

人民槍權不可侵犯

你番大陸講就得
美國有槍權嫁碌柒

叫中共 造票機 blm出黎啦

真正民主國家

屌！拜登條撚樣仲想禁槍
仲要想搞鳩德州變藍
好彩德州人爭氣仲未變藍

等睇我登秋後算帳

黑命貴

What so proudly we hailed, At the twilight's last gleaming?

人地幾萬支槍有咩理由唔淆

左膠民兵：罪犯、吸毒道友
右翼民兵：現任、前任軍人、警察、急救人員

打囉

黑命貴呢個名睇到笑左出聲

係, 支那人同廢老成日用呢樣野踩美國佬
但又唔知槍權係現代版尚方寶劍

所以美國偉大

點到佢地唔承認根本最破壞美國民主就係呢班人

黑命咁貴, 美國人買唔起
去晒天堂就最適合

支那仔返鄉下執屎啦

BLM 一定打唔過槍佬

睇見上星期六班BLM狗都知 真打既話LAST唔到十分鐘就雞飛狗走 連PROUD BOY都KO PERFECT佢

推

MAGA

加州紐約大陸小粉紅去撚晒邊度

「支共幫助美國平亂」
屌真係愈睇愈似啲鳩up預言情節

雖然我都覺得無咁on9俾PLA入美國境呀?

退休軍人未出手

特別多女臭閪黑鬼撐拜登

請小心注意：支持左膠條撚屌三毛扮左膠又入咗嚟
請善用起底功能

叫敗登拎啲印票機出嚟同人打

唔會鳩up la
中共最想世界大亂

condom黎, 邊到佢話事

*支持左翼

你個名正

想加入

你個名perfect match

右翼民兵真係好正氣

我哋有槍我哋都可以咁做
好似係

香港第時都需要
首先要立憲有槍權先

落地獄就有份

支持美國內戰 殺盡民主黨

內戰？中或贏

你個名簡直係完美

打條毛咩
軍隊都撐Trump
直接擊殺左膠

你個名同我都幾夾

個名好撚型

當時個社會更加要武器
好在明文寫定咗冇咁易改

有槍權之後
連登仔：有飛機大砲真係大聲d

英雄 就要保家衛國
防止CCP和叛國者既合作
敬禮

而家就話3萬幾會員, 一起義分分鐘3百幾萬!

可以拍一齣《Make America Great Again》三部曲了

第一部：《MAGA : Presidential election 2020 》
第二部：《MAGA : Presidential Election 2020》
第三部：《MAGA : Civil War》

指定片頭曲：《God Bless the USA》
指定片尾曲：《MAGA (YMCA)》

白絕大軍

有對等實力可以反抗真好.

留名睇你改名

一定要！

快啲內戰啦
殺死曬啲Antifa黑衣暴徒

好型

其實我覺得民主價值都要包含「對等原則」呢個價值，先可以防止民主被其他敵對體制滲透

35000人
搞錯連200幻人都無
好擔心佢哋
Cctoy快啲去加持

有冇睇突擊死亡塔 打得最癲係呢班人 死係一種解脫

今次可能叫東西戰爭

等陣搞搞吓
德州班牛仔衝過去佔領加州就好睇

一口氣捉哂啲亂臣賊子

Drain the Swamp, stop the steal

城鄉之戰
支持侵侵果D要搬去鄉下起FORT先

CYBERPUNK 隻GAME介紹都有講一班愛國團體好似呢個OATH KEEPER 咁

對家都可以咁講

西岸嗰幾個州同埋夏威夷都係民主黨揸旗話事

比大紀元支筆寫下
3億萬都有呀

最尾點？

除左槍, 仲有好多配件呀, 民用悍馬
打內戰都要$$ 黑命貴撚有錢+裝備咩

3萬5000人+槍, 然而拜登仲冇穿冇爛

BLM

佢只不過係傀儡咋嘛

但對家冇本事咁講

rambo

百鬼夜行

1:43開始

你當美軍 州的國民警衞隊 民間 3億枝槍死

美軍支持邊個

中國又贏

邊個當選都好 中國最想美國打內戰

一早聽過啦
要笑都笑完
聽大紀元個珍姐講黑面鬼

人民有權持有武裝 組織民兵係好緊要

提托具體地描述了在2000年和2037年間發生的「第三次世界大戰」和二十年的戰後恢復情況。

他聲稱戰爭的最初起源將在2004年-2005年美國總統選舉時期開始醞釀。 在這段期間內，穆斯林和猶太人的關係仍然處於緊張時期，但那不是主要原因; 取而代之的是，如同韋科與魯比山大屠殺一樣的由日益激化的警察國家政策導致的美國內戰。在「第二次美國內戰」中，城裡人與鄉下人之間發生戰鬥；提托為鄉村一方作戰, 當他是13歲的時候，他參加了「獵槍民兵」組織。

這場內戰直到2015年才會結束。結束的原因為那年俄羅斯向美國多數大城市發動核戰，消滅了美國政府，因此幫助鄉村軍隊獲得了「勝利」。全世界多數的都市地區也在美俄雙方的核報復與反擊中遭到襲擊。歐洲、非洲和澳洲被破壞的特別嚴重，並且，全世界將有30億人死於這場核戰爭。

直到2036年，人們都在慢慢從戰爭中恢復。美國會有五個州（中央政府位於內布拉斯加州的奧馬哈）。社會會明顯的去中心化，社會重心將是緊密結合的鄉村社區。人們更加重視宗教、人際關係（與之相反的是大眾傳媒和所有與個人主義、社會孤立有關的東西）以及自給自足。不過，科學技術似乎沒有受到很大影響，產生了「可以預見的」發展，諸如城際快速軌道交通、太空旅行和基因工程使得時間旅行成為可能。水還是需要過濾或者蒸餾來去除放射性粒子。生活很艱難，在田間勞作、種植一些糧食將是生活的一部分。

民兵呀

諗好哂

78歲(踎監)
78歲(老人痴呆)
78歲(坐電椅)
78歲(入土為安)

美國內戰其實會令世界經濟衰退
因為隨時會波及到兩大經濟大州
即CA同NY

2nd Amendment

78歲(上斷頭台)

有武器就可以反抗

成條攻擊性武器法例 應該都要剷撚左佢

冧股市？！

嗰隻公仔

呢樣就梗
打仗你估股市會運作到?
隨時城市嘅供給都唔掂
餓死班左膠

殺支那

大家點睇？

所以民主黨咪要禁槍

Sor第一部應該係《MAGA: Presidential Election》先啱

And the rocket's red glare, the bombs bursting in air

賣國左膠必定落地獄

支持

或者可以將三部曲改成《Real Captain America Trilogy》,第二部改成《Real Captain America: Make America Great Again》,其他嘢唔變

Watchmen

老實講，啲畫邊個畫㗎？

點解美國先賢諗到咁長遠

究竟呢班人有幾醒 有咩特質

FBI CIA同啲有錢佬係拜登嗰邊
可能會出錢請人打咁掛
但係軍方都係幫侵嘅
其實真係打佢哋會死撚梗

我都唔知呀！

咁癲

部分係符合當時社會環境嘅

邊個加上去

Support

Insurrection act

就咁睇海陸空都係支持侵侵 點解嘅

我諗好快會有真實版既國定殺戮日

打起上嚟一定好精彩

清洗支那種

上帝support

打杖！

禁完槍之後比佢玩爛個民主制度之後就反唔到去
今次嘅‘贏’到民主黨搖擺州之後舞弊永續政權

東ny 西ca , 打乜

God bless America,please save Trump and give him 4 more years

Gave proof through the night
that our flag was still there

Proud boy

God bless President Trump

死靈法師 啲兵見光死

我侵支持者高質素

唔係會 係一定
呢啲拎平權嚟搵食嘅邊同你玩命

比喻嚟啫
再講如果真係內戰
DC同NY咁近
一開波應該會即時爆咗NY先

仲要係幾萬個識用同用過槍既人

BLM要問拜登攞錢

以FBI同CIA情報網
隨時以反恐襲為名
係未開始打之前就拉曬啲人

連登仔已經去到支持武裝威脅

所以美國百幾年前班開國元勳真係好勁！大了解人性！知道單一武裝權力靠唔住！

幾年前我都覺得應該禁槍，但呢幾年真係發現太多偽善撚，滿口仁愛，但就成肚奸計去貪權貪財。

感覺BLM、Antifa同香港d藍絲、白衣人差唔多，之前仲要開槍TK自己友。

有槍真係好
依個組織既人數已經係香港黑警既人數

你支持選舉舞弊添啦

牙joe究竟有幾盞戀權力 不惜搞到civil war

香港人有槍都冇用啦

呢啲嘢你做初一我做十五
佢如果玩咁大咁軍方都唔係流嘅

從小既教育冇教遇上不公不義要挺身而出

黑暗之子

咪玩啦 你估香港咩
你拉得一個拉得十個 咁之後果幾萬個呢？
香港就話冇槍係手任狗咬姐
人地人手一把槍 你點咬呀

因為侵幫到好多軍人返屋企

由現任和前任軍人、警察和急救人員組成

勝負已分啦下話...

燈粉已經為左反侵連選舉舞弊都ok冇問題
黎緊大灣區投票你都ok架啦可？
DQ合法添架噃 你最支持含吹奶共啦屌

一於就放長雙眼睇下美國出年會唔會內戰

有冇槍權都好，cctoy : 岀槍嗰啲係鬼

解散狗隊之後請佢哋嚟香港維持治安

今次內戰拜登可以邀請解放軍幫拖

小粉紅五毛出精

共和黨中部多，東西都民主黨

南面都係親GOP

左膠匪類

如果係咁 支持美國清除左膠共碟再一次打死中共
永不翻身

gogogo

「守誓者」是一個擁3萬5000名成員的保守派武裝組織，由現任和前任軍人、警察和急救人員組成，他們承諾依據美國憲法第6條規定，履行所有軍人和警察的誓言：「捍衛憲法，抵禦一切外國和國內的敵人」。

低能仔係咁

g chi

香港譯做 黑人珍 都幾好

新國防部長:已推加快徹軍時間，孩子會很快回家

3萬5000

BLM要拜登比每一間豪宅

最大組織唔係「春袋男孩」咩？

連個名都左過人

有槍權幾好，捍衛國家根基

台灣藍=香港藍=美國藍

Proud Boys(驕傲男孩）

其實而家都幾大問題
侵當選嘅話BLM又會周圍破壞

本土藍=美國藍？！

德州負責出槍

有愛侵力行使公民拘捕權同埋國民警衛軍，驚閪

中部牛仔

左膠鍵盤戰士

對家搵邊個打
個頭五顏六色嗰啲sjw定係啲嬉皮士

antifa個d 都係打爛仔交 出陰招

秒殺波台狗

如果真係會亂

第一個先打撚中共先，佢唔撚駛旨意走得甩

左膠班道友會唔會未打已經啪到失禁標尿

係就好, 呢堆廢柴對社會猜貢獻
死晒都唔可惜

專打老弱婦孺

原來有咁既組織！黨會把錢送到有影晌力既人手上的！

笑撚死

Antifa 歐洲都好多

佢哋玩矛 分分鐘拆埋deep state堆垃圾屋企

本身共和黨d 人都承認左拜登當選啦

用愛與和平取代化石燃料發電

天之驕子好聽d

偉大

我自己理解係
槍權唔係話槍械可以幾好打
係志在提高個管治成本，如果你敢同幾萬人開戰變街頭巷戰，美國經濟肯定仲差過武肺lockdown，有錢佬預想到呢點就會形成一定程度制衡
而所謂邊到勢力，我覺得美國唔似香港咁一面倒，奶共嗰邊全體全力奶共，而會隨住形勢有改變

我串緊佢哋咋

Xi is always my best frd

brienne of tarth

會唔會上到台正副總統都比人做瓜

登登玩大左
而家應該同侵侵講緊數
個仔唔洗坐 自己退出選舉

想問一聲點加入
好型

表面上：Xi is my best friend

實際上：

仲未block條on9咩？

條友三毛扮左膠

呢條友係咪有病？

借人頭一用

3萬5000人
香港咁細都有30,000隻狗啦， 咁小人邊夠楚做
佢話有一半人口會 抗衡拜燈真唔真先？
唔代表投左比trump就一定反對拜登個合法性， 保守派真係好保守架

內戰都似

左仲有一班唔男唔女 同基佬

我剩係記得有條黑婆, 成日鬼鬼祟咁背後打D老人家
下次記得出黎啦, 人地有散彈槍招待. 唔好縮啦

左媒：呢啲係西班牙長槍黨

quote 完嗰一刻就block 左

想睇極左點睇

唔排除打打吓會聽到有幾個小隊嘅人係講俄文

華盛頓唔準帶槍出街

左膠扑野High野企唔企得穩都成問題喇
你估你咩 咸蟲

守護世界就靠你哋啦

Positive politically Correct homosexuals

搶手機嗰位？

如果我冇估錯
中共本意就唔係要拜登贏
而係要搞到美國內戰

特登用d 低到唔低既手段比人知道選舉舞弊 受賄 等等 再人格謀殺 玩細路屎忽

再去唆擺另一批人反抗

...

你太睇得起今上了

一句講曬 登粉敢唔敢支持全人手點票先
唔敢就執柒啦 侵粉不嬲提倡計算所有合法選票
班左膠又係到屌 係咪心知登仔啲票唔合法

Count legal votes vs count every vote

呢班人兩個月之前已經話要內戰乜乜乜
過咗兩個月乜事都無發生過

用keyboard打

好有型

其實宜家就係呢個走勢 就算唔打 內政都有排煩

好多保守派美國人係信聖經「為我最小的兄弟做的就是為我（耶穌）做的」呢個思想

唔係耶唔耶撚，而係華人不嬲淨係識「閒事莫理，眾地莫企」點會有人識挺身而出

甚至好似讓子彈飛咁，涼粉佬俾武狀元打完係法庭仲話自己錯

所以姜文就直接抆咗枝槍出黎維持公義

左翼民兵「黑命貴」將由性別研究學博士,荷里活巨星,Late night show主持人,一眾嬉皮士組成

勝負而分

個名好似一d 江湖大哥

神翻譯，原創？

用愛與和平穿透坦克

如果陣間話中共干預大選⋯⋯

開國元老係先知, 一早知道有d人係見錢開眼, 去到呢個時候唔係講道理, 而係要以暴易暴

以武制暴

美軍boys 要番黎清君側靖內難

駁唔到

左膠有“美國隊長”

侵侵有好多保守派教友支持
信仰支持打鳩魔鬼

有賣國撚當道
一日唔清哂瘀血都冇得一致對外

黑闇騎士
林俊傑/ 五月天· 歌曲
專輯 因你而在
JJ：黑暗裡誰還不睡黑色的心情和斗篷假面
黑夜的黑不是最黑而在於貪婪找不到底線
信：腳下是卑微的街我孤獨站在城市天際線
別問我惡類或善類我只是渴望飛的哺乳類

JJ：善惡的分界不是對立面
信：而是每個人那最後純潔的防線
合：都逃不過考驗

JJ：有沒有一種考驗有沒有一次淬煉拯救了世界就像
合：英雄電影情節
信：有沒有一種信念有沒有一句誓言呼喚黎明的出現
合：yeah yeah yeah yeah呼喚黎明的出現yeah yeah yeah yeah
JJ：呼喚黎明的出現

信：為什麼抓光了賊多年來更沒目擊過搶匪
而貧窮還是像潮水淹沒了人們生存的尊嚴
JJ：文明最顛峰某天人們和蝙蝠卻住回洞穴
那罪行再也看不見都躲在法律和交易後面

合：善惡的分界不怕難分辨
只怕每個人都關上雙耳和雙眼都害怕去改變

JJ：有沒有一種改變有沒有一次壯烈結局的完美就像
合：英雄電影情節
信：有沒有一種信念有沒有一句誓言呼喚黎明的出現
合：yeah yeah yeah yeah呼喚黎明的出現
yeah yeah yeah yeah呼喚黎明的出現
JJ：呼喚黎明的出現

合：越來越毒的雨水越來越多的災變
越來越遠的從前英雄電影情節
律師和小丑勾結民代和財團簽約
信：善良和罪惡妥協

合：越來越大的企業越來越小的公園
越來越深的幻滅英雄電影情節
面具下的人是誰或者說不管是誰都無法全身而退
yeah yeah yeah yeah都無法全身而退
yeah yeah yeah yeah都無法全身而退

JJ：當我們都走上街當我們懷抱信念當我們親身扮演
合：英雄電影情節
你就是一種信念你就是一句誓言
世界正等你出現
yeah yeah yeah yeah世界正等你出現
yeah yeah yeah yeah

JJ：oh~yeah yeah

侵粉不嬲鍾意老吹作大
佢話有3萬5人實際可能只係得相中幾丁友
仲有個幾個阿伯又大肚腩
拎起支槍行幾步都冇力啦
分分鍾仲有老花tim 呀
不如算9數啦

要團結內部係非常之簡單，就係有一個共同敵人

如真係打，好想班垃圾撐Biden的影星會點

呢個真 以前都覺得兩睇 有好有壞
但係宜家覺得係人權 係應有嘅權利

Deep state扯線公仔黎咋

count every vote係on9
唔篩選過係咪eligible voter投
有冇重覆
完全係違反選舉精神

淨係識autistic scream

分分鐘打完仗返黎

你班中國人打飛機就有
係美國,人地一槍打爆你個春袋流哂出黎

無論邊個上台都會内戰
美國政府分裂好嚴重
如果香港有槍權
上年已經內戰
手足就可以射尻死d元朗鄉黑+狗

人民無武器
當政府侵害人民自由時你可以點做？
好嬲好嬲？

FBI CIA都唔係廢

FISA is watching

唔錯

但係佢哋會好似暴民咁搶劫所有商店再燒,美國下年會變第三世界國家咁

解決問題既方法得一個 ‘解決’根源

推 我就係要呢d

就係射死佢哋
不過到時左膠攞槍反擊
最怕搞到加拿大,因為加拿大開始分裂
到時支俄會入侵美加

侵侵呢邊有真正嘅美國隊長啊

I mean 追究病毒源頭責任
要不是瘟疫 根本冇依一切既發生

滅共三巨頭

左膠就係想要呢啲

禁左槍，你班友咪可以比deep state任人魚肉
所以點解Dem啲州槍管特別嚴

軍人、警察和急救人員

最重要嘅人員

有無人覺得守誓者呢個名幾型

好似超級英雄咁

仲未計pro trump美軍

班友咁想要光環

死撚左頭頂咪有一個囉

Supernatural state

秒殺波台賭狗好野

唔係 facebook見到

有槍勁屈機

Push

要做就做美國人

登：輸了輸了

侵侵要唔要我去美國幫手

武力上限唔好反抗，無核彈 唔好送頭

同意
但清完支那死得仲快

等睇班大愛撚左膠幾時出手

其實點會對等，一邊係槍，一邊係炮，到時如果出大台，一個精準打擊就殺曬。唯一真係希望侵拎曬證據，上最高法院，贏左之後再清埋啲瘀血

O' say does that star-spangled banner yet wave

要代出九頭蛇

德洲都藍得既話 美國失守左

黃g 峰 : you no gun

支那:有反抗就係反抗者嘅錯

幾年前 都叫醒得早既

你睇下班左膠 口叫和平反戰

但背後根本就係一班有槍既人保護緊佢地

正仆街 偽善撚

只要唔係經佢地手殺既 就扮睇唔到

對家反槍權

我想像到 打果陣 會有班左膠會攑支和平旗出黎唱歌

打仗

咁拜狗真係犯法呀嘛,明顯到乜咁

你得啲19 anitfa同blm打飛機就得

冇人想打
但如果射撚死啲左膠我願意見到

其實deep state咁樣鬥落去，都無咩謂，比登做到4年，唔通改晒個遊戲規則咩

Azor Ahai 係咪會起美國重生

無武器又點樣防備 又點樣桿衛自己既權利

仲有克林頓夫婦 奧巴馬 全撚部都要坐監

連民兵都出動埋，唔知民主黨班天才淆唔淆？

大愛，唔怕

我呢度邊有提左膠同扑野呀？你up乜9？
又關我咸唔咸咩事？

一樣,以前都係左膠,經歷過支那暴政先明白: 亂世造人才,人才造和平,和平造造懦夫做亂世
支那信奉養豬政策,培養懦夫,打壓自主人才,解散人民武裝,想盡辦法延長和平式亂世
美國班元勳就有先見之明,人民武裝先可以盡快終結亂世同不平等,就算破滅過一次,最少有一大班人才做底重新發展,而唔係一班人云亦云嘅豬
一個國家可以係有人民武裝嘅條件下達致和平真係真和平,而唔係一味靠以言入罪靠殺人,壓得越大力,傷得越重,班狗官死左一了百了,但個國家地區後續會麻煩到仆街

咁又係,美國人初次接觸呢d大紀元心戰室有大反應唔出奇.

Over the land of the free

And the home of the brave

個社會繼續左傾慘D定內戰慘D?

其實個margin 都開始收窄，因為好多加州人走咗嚟

拜登你同我聽住

咁就唔關 德洲人人格問題

其實留唔到係加洲既人都係窮撚

呢班人又要逃稅又要面對德洲佬

個內心每日都爭鬥 諗起都好笑

偽善到仆街 講到尾都係為左錢

投biden 係連登=投共

共軍去到都打完啦

有槍就叫守誓者
香港個啲無槍叫做「手細姐」

有冇人好耐冇屌日本妹, 好想疫情快啲完

五毛、支那仔:

有槍你打得贏正規軍咩?
打得贏飛機大砲?
打得贏核彈?

BLM之前唔係好疊馬既咩？仲唔出嚟幫拖

聯邦憲法第二修正案真係開國元勳留俾美國人嘅最大禮物

國家終於有任務比你啦

唔中意槍權
係因為本身冇一個有效制度
可以唔使暴力不公都解決到紛爭問題
但如果制度崩壞呢？
出現左暴君呢？
暴君用哂帝國力量壓迫人民
咁槍權就係最後反抗既野
就係好多巴打講
推高極權統治既成本

如果香港有槍權
幾十萬人都有槍
黑狗會唔會惡到咁？幾十隻狗用棍打到人爆缸？

有槍打爆looters 好緊要

支持香港立法開放槍權

型撚到

真正勇武

係美國個堆支那人應該唔小都投侵
難得終於美國政府很帶頭做野拉鳩獵狐行動班支那特工
緊係身體最誠實mode

隻黑馬卸任後都未離開過華盛頓，歴屆卸任總統通常都走去遊山玩水，養雞種下菜，揾錢嘅就投資做下生意，唔會再牽涉政治權力爭鬥

同意

牙祖仲未找之前條數

因為trump唔認輸
而且今次歷來最黑暗既選舉

呢班應該係反支

以後選舉共和黨選輸都用舞弊指控+民間武裝力量反抗迫宮
以後唔撚使選
你一黨玩撚晒佢啦 選黎把撚

天授槍權

佢哋連自己性別都搞唔清楚

或者呢個先係Trump的真正目的
Revealing all the truth, and fuck the deep state

問題係正規軍多數撐侵

一定架啦 但係當復蘇既時候 美國再唔會係第1大經濟體

係BLM果陣有無幫手平亂?